男朋友終於同我坦白咗

B cup 狗都唔屌啦

樓主AAA

渣得多肥仔波都想搞下新意思嘅
由佢喇

想同唔同女人搞係天性，有咩問題

你男朋友太on9
飛得

我等緊埋單

放兩個榴連係心口比佢渣囉

咩cup你都無份屌啦

咁多個a實好優秀

ching 中肯

你係咪無女？

有無咁想搞
成隻狗咁

食屎啦PR
拉

真
起底原來五毛

咁易就分手

no laaa

我自己食唔好？

我係pr就推撚咗啦on9仔
我家陣就推喇屌你老母

空殼ac大家知咩事啦

推多嘢
今次屌你老母都廢事因為佢生咗個智障仔已經夠慘

放兩個榴連殻*先啱

仲發緊育

樓煮iPad

你誠實啲好

我唔講大話

改名叫綾瀨

mean撚到

無波學人做女朋友笑𠹌咗

55

乜來

事實

佢mean先

有波

66

零奶

B cup真係唔知揸緊啲咩

對唔住囉

無話我bcup 我更大

臭雞

畀我揸下ok?

香 加 無收錢

C都唔滿意 咁又太貪心
應該係你俾得太多佢 令佢無左新鮮感
試下一排唔搞唔露 唔俾摸
之後一定9衝你

你幾時跳樓

見到你人生無咩希望 不如快啲死一死
重刷首抽

又上熱門

好恨上？

佢成功人士興趣係連登扮毒扮廢青

即係一齊只為屌西.......................
恭喜晒.......

有時我都喺度唸，如果我第時男朋友都係咁樣對我會點算.....
可能真係要時不時玩下新野刺激下佢..

你男朋友憨鳩，做人唔可以咁坦白

想都唔想得？有冇咁野蠻啊你？

咁又唔係 平時佢對我ok好的

駛唔駛咁坦白。
呢世都會有條刺囉咁

教我

寧願佢唔講我知

男朋友鍾意動漫既話，可以試下cosplay lor

唔同角色都有排玩

咁點解女人想含其他男人就臭雞 有無咁唔公平啊你哋

係咪你太鬆？

想同會做係兩回事
你男朋友on9咁都話你知

佢唔係第一個男朋友咁諗

佢唔好依啲毒撚嘢

依個世界就係咁

連登仔世界係

唔試唔會知嫁

可能有d嗜好收收埋埋唔會講

佢算唔算純情蠢蠢地？

不如調返轉問，全世界有邊個男人唔想試
會嬲個下都on9

有次佢話買咗套衫想睇我扮貓
我以為佢想我扮catwoman勾引佢
點知佢畀咗依套我

佢真係好無情趣

唔想=有時想
有時想=試過一次
試過一次=試過多次
試過多次=真係試過好多次

聽完你咁講對男朋友少咗信心

咁都坦白其實智商有d問題
真係考慮下要分手

加咗樓主入5毛pr list了

樓豬咩cup 先

同你坦白又上嚟唱你男朋友, 你想含其他男人唔好比人知咪冇問題囉, 你講出嚟就預咗比人話你死臭雞架啦

你唔好以為改名就認你條五毛唔到

呢d男人飛左佢啦

唔係因為唔專一呀，係因為弱智呀！

即係我同條仔坦白佢覺得我係臭雞
佢同我坦白我覺得佢臭鳩開post就係唱佢
啲垃圾雙重標準肉酸到

幾得意

?

佢而加有冇開post屌撚柒你條臭雞啊? 佢同你坦白啊, 唔係叫你擺上連登公審你條仔啊on9

屌，開埋啲無內容既post

依家啲5毛醒到第一時間衝出嚟屈毛意圖帶風向玩分化
好彩我背熟個list

佢有叫

唔係所有
我唔係咁

無標題啊on9
我自己開嚟發癲叫春又無推又無topic都要click入去屌就你哋攞嚟賤啦
抗爭緊唔俾人發洩開post你咪撚食飯打飛機啊不如
以為大字就啱 垃撚圾

啲男人講到好正常

係女朋友面前講得呢句 一係就真係智商有問題

一係就真男人

because i am gay
我唔掂女人

真春袋 - 馬會

連登仔唔屌豬架

ok, 咁我哋一齊屌柒佢, 而加咁撚串吖嗱? 鐘意就一齊, 唔鐘意就話想摸人哋個胸? 佢冇撚嘢下話? 佢當你係乜嘢? 呢啲咁嘅仆街唔撚好比我見到, 唔係我見獲打獲, 幫你報仇!

屌你老母，單機啦你，block 撚柒你

拉

咁好在我唔係

女人想同唔同男人搞都係天性，點解要俾人話係雞

咁撚細。狗都唔屌。。

想我喊？
死5毛扮正義屌人點知陰啲陰啲推post
新手法大家留意

「依個世界係咁」

我都無講我咩cup

入嚟支持樓主

乜你仲未block啊
典型駁唔到就講句屌你老母block嘅on9仔
我大把依啲發癲post 不推文阻到你啲乜？
你個post入面就見唔少人屌你5毛嘞

咪痴線...

啲腳趾又幾撚正喎

唔平但凹？

我重點變左睇樓主屌人

樓主淑女嚟

你條仔都幾on9
咁樣講野都有
就算真心想 都唔會話比條女知啦嘛
你試下同佢講想摸下啲18cm長既撚
睇下佢咩反應

想同唔同既男人搞都係天性

認真咩 我無ex/男朋友咁講過

有時女人都想試大碌撚，但香港啲仔太細香港男仔會嬲個吓都On9

分手咪撚煩

話比佢知LIN都可以有好多花式可以玩

係呀，所以你有冇聽過男人會嬲女人話想試第二69

最緊要冇去做咪得囉我女朋友同我都成日大家話想試下大69又想試下渣波大家當尻up講笑，唔明你嬲咩。

我都識女仔朋友話想試第二69，不過佢對男朋友好忠誠，冇去做咪得。

我都摸過其他女人對胸
有次個女性朋友著咗件露膊衫，胳肋底下面突出咗舊肉，我手指卒咗落去
心諗，大鑊，副乳都係乳

樓主咁撚有趣都仲要同個on9仔一齊？

秒殺

係

樓主幾靚，大波d就完美

其實大家都唔係咁愛遮

樓主男友冇錯, 事實係揸過大波唔會再鍾意ipad, 食過珍寶腸唔會再食芝士腸。

不如問下有邊個男人唔想

揸過e揸返b真係差好遠

係咪你男友有第二個啊？

想屌

冇希望點解要死 冇衝突咖

你成功人士

gay

好過你揸男人胸肌摸男人碌鳩

點解連登咁中意屈打成gay

講事實姐
屌AA好過插男人屎忽

平胸先正，好可愛

戀童？

有幾唔平?

有無圖

咁慘

禾都8個負皮 屌啦

樣靚 大波 腰幼 長腿 一定唔會走

你大唔大波唔關事，而係佢食過幾大波
eg你試過18cm，就算現任有15cm你都會覺得差少少。。。
利申：最大試過b cup

我有用豐胸lotion + 吃膠原蛋白，
firm 左
左右大小平均左
我本身有B-C

你老母我都屌啦
有咩問題？

屌你老母好好笑牙？

推你老母牙屌

屌你母親生性病牙

樓主駁人得好過癮

咁你可以係他面前婬D架姐~
技巧好不及身材好
古人教落，坐鷄蛋都唔爆的功力，
練到家
一定贏曬胸肌妹~

更正~身材好不及技巧好

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

PR狗

P牌仔幫你推

多謝

你老母當初跪住求我做我先做一兩日😅

你好笑啲 由生滋狗lur變到癲狗
次次無人so你都死心不息咁吠
覆下當餵流浪狗啦

笑

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be going to a party this weekend but I won't be going with him for fear of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

有冇圖睇下

我養緊對波
都未填實個bra
自己都未滿足。。

我幫你養

聽男仔朋友講話男仔可以將性同愛分開
但點都好 會介意都正常啦

未填實個bra係咪即係離罩唔岩size

當然喔
所以要養

日日著啲唔岩size既bra係做乜